係咪冇人記得尋晚前線有鬼件事？

依加機場已經搵到幾隻鬼，
冇遊客，冇機鐡，
加上斷network，熄埋燈，
啲狗亦都唔會以常理行動。
種種因素下我覺得啲鬼會一聲令下製造混亂，
再由內至外包抄，以上為個人臆測。
望各位留守嘅手足理性分析現況
Be water

推一下

冇斷網 冇熄燈 唔好亂帶風向啦

推兩下

冇心帶風向
但我做地勤嘅fd話佢已經入返禁區
我只係唔希望大家出事

劇本 : 走淨少量人，鬼開始行動，衝>放火 >開槍陣壓 > 屠城 / 攞正牌叫解放軍接管hk ，大家唔好落單要跟緊大隊
大陸自從全球登報事件後，就好想打殘香港
而家不停將戰意升溫，推幾隻狗岀來被殺就岀師有名，點知無人敢還拖。
本人覺得武勇開始要停一兩星期(雖然好打激士氣)超快閃撚下狗算
我相信好會快有除步高事件，睇下邊個咁唔好彩